{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073076?place[place_type]=GID&place[gid]=1073076&place[latitude]=35.3490525718&place[longitude]=129.3292705838&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 브랑누아펜션"
    },
    "text": "静かな雰囲気と季節岬の日の出が共にするブランノワペンションです。 大切な時間を美しい思い出に残したい方のためにリラックスを提供します。 「ブランノワペンション」へようこそ。 北東アジアで日が一番先に昇るという干·寺·岬で朝を迎えてみてください。 ここはとても美しい渓谷や海水浴場など見どころが豊富で、家族や恋人と一緒に四季折々リラックスできる休養タウンです。 私たちはいつもお客様のことを第一に考え、皆様の大切な時間を美しい思い出にして差し上げるために最善を尽くしています。 当ペンションは様々な宿泊施設を提供しています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 一部のペンションではペット同伴入室ができないこともあり、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約後に入室及び退室時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場はペンションの裏側の1階のデッキでご利用いただけます。 2人基準価格は20,000ウォンで、4人基準価格は40,000ウォンです。 ご利用の際は現地でお支払いください。 駐車スペースもペンション内にあり、約10台まで駐車できます。 周辺にはさまざまな観光地があります。 季節岬ドラマのロケ地、季節岬のソマン郵便ポスト、季節岬灯台、土シル、海東龍宮寺などがあります。 利用時間はチェックインが午後3時から、チェックアウトが午前11時までで、客室情報は1-1と2-3が提供されます。 1-1は基準2名、最大6名まで、2-3は基準2名、最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランノワペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションは様々な宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴入室ができないこともあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約後に入室及び退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が生じた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場もご利用いただけます。バーベキュー場はペンションの裏側の1階のデッキでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内にあり、約10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。季節岬ドラマのロケ地、季節岬のソマン郵便ポスト、季節岬灯台、土シル、海東龍宮寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように提供されていますか？",
            "answer": "利用時間はチェックインが午後3時から、チェックアウトが午前11時までで、客室情報は1-1と2-3が提供されます。1-1は基準2名、最大6名まで、2-3は基準2名、最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 782,
        "QA": 771
    }
}